應該點進修英文

大學畢業之後出黎做野覺得自己英文好廢
睇都勉勉強強可以 但係聽同講就真係想死
試過睇書學 d書一係好難一係好易 加上又冇得聽 冇得講
睇戲睇劇冇字幕又唔明 有字幕又掛住睇字幕學唔到
可以有咩方法進修下英文

利申 當年Al 得E

睇劇最好架啦

一開始睇住中文字幕先
最緊要聽完試下跟口水尾模仿角色讀返出嚟
呢啲要靠時間累積對英文嘅感覺
慢慢嚟但一定會有進步

EGU系練習
Sentence pattern

得閒寫英文議論文

娶個英/美native一定會進步神速

但係要佢讀到下書
口音純正先有用

去大學搵
其實唔難

普通港女都溝唔到